[突發] Youtube Content Farm片的末日

最近發現大量爆紅youtube content farm channel eg.人生勝利組(台灣第一content farm channel ~5億views), 心靈舒果, 紛紛被除消營利資格
岩岩search完原來Youtube依家禁止任何呢類片: 用圖片/文字滾動方式表達
照咁睇content farm係youtube應該會末落了

最好係咁啦屌佢我上youtube睇slides咩

德政

咁香港個個咩powpow咪冇得撈

一早應該咁做 一打開見到啲on9嘢就想打爆部電腦

好多五毛片都係咁既形式出現係youtube

唔用滾動 仲有大把過場effect啦
上下碌 左右碌 閃現 乜乜柒柒
bam 得哂？

通常d老野特別鍾意睇
根本係一篇文章+幾張圖 變成條片 勁撚on9
有d內容就係 震驚十三億人 XX私人子 真係d老野先會禁入去同耐心睇

兩樣野

應該係講緊個形式姐, 唔理你咩過動啦

不過有配音算唔算?
仲有D乜野腦洞大開一鳩樣類型

果d 根本係powerpoint片放youtube

d 廢中又少一樣娛樂了

岩啦 老母日日係度睇謝霆鋒張柏G d on9 slide
睇完又同我討論 唔想睬佢 好撚煩

抵啦 垃圾片
唔該禁埋支那人D幾分鐘看電影

啲咁嘅片簡直浪費地球資源

個嘩眾取寵程度重勁過強國啲飛機文
啲內容又完全無資料support
完全諗唔透點解有人會㩒入去睇

我記憶中人生勝利組唔係香港人搞架咩

好多都仲未bam營利
得d出名多subs既ban左
同埋多數有配音(even電腦配）都無事

啲支那打飛機片快啲bam 哂佢

有好多都未ban

有冇人睇開SCP啲解說系列，會唔會出埋事㗎？

爽

個條咁既撚樣

樓豬點佢地被取消營利
人生撚樣組仲Upload更片

香港人最撚鐘意做呢啲濕尻野
好心呢啲撚樣正正經經搵返份工啦
咁大個人有手有腳
之前有條友po自己既content farm channel上連登
比一眾連登弟兄趕走

咩事我睇好多lecture 都係咁show ppt 講野唔通又要ban 咩邏輯

仲有嗰啲用google translate發音都收埋佢皮啦唔該

太好喇，成堆垃圾contant farm抄人地post嘅圖拼埋做影片，upload上去無聲靠youtube隨機提供音樂。
仲要一唔小心被標題呃過click入去一次就作日推薦畀你…block都block唔切

你一定係學霸

唔係條條片都有字幕
歧視聾人，告得

（Music)

一早應該要處理

個啲用電腦發聲既片真係好撚垃圾

一早啦
又冇得唔顯示

我搵唔到有人講呢單野wor
有無source？

搞到熱門有一堆都係呢啲垃圾片

呢d閪文我媽成日睇

一大堆字，加上把死人無感情既讀音人 逐粒字播出來咁

點同呀

最慘youtube 會一直推薦同類影片比佢, 佢就會繼續睇落去
最仆街係老人家撞聾開盡個喇叭係屋企同你鬧大聲, 一啲都唔知醜

bam鳩哂啲大陸閪垃圾片先啦 屌

我係YouTube見到呢啲片，如果真係有興趣會google search返出黎睇字就算，連埋我搵返原文網站既時間都一定快過YouTube 好似柯屎唔出咁一行行鄧出黎，side尻曬啲時間

可唔可bam哂啲死人殘體字乜乜說電影
屌那星 我只係睇過兩次谷阿莫
就不停推介啲乜乜說電影 好柒難頂
已經撳撚咗好多次無興趣

你用電磁爐上？

有好多連讀都冇讀出黎

雖然依D片好撚on9
但都比個理由

無知想問，邊到寫有 Ban?

唔見有新聞講

其實點知一條channel有無開到營利?

呢啲on9片真係on9到爆，幻燈片+google發音

有時搵首日文歌/日本消息都係圖+字 咁就一條片 好撚煩（無內容先係重點 睇完等於無睇）
最好就禁撚曬呢啲

睇有無廣告就知

用google 翻譯講野，得文字捲動同圖畫呢d片真係見一條block 一條

果啲嘢好撚戇鳩

Content farm不用上班，在家輕鬆賺錢的秘密

YouTube不想你知道的秘密，連登仔痛恨他的原因。

幾時到字幕黨收皮？

屌佢老母快啲執撚晒佢
成柒日塗毒我老母

仲有啲偷外國片是鳩旦翻譯嗰啲算唔算

好呀 之前有個連登絲打話靠咁樣月賺2萬
正仆街黎 極度懷疑就係叫 （喂大佬你唔好咁痴線啦）嗰仆街頻道
成日上推薦唔知乜嘢事禁入去睇 淨係得幾張圖然後全部都係字 好似睇powerpoint咁樣一頁一頁轉
啲內容全部都係content Farm黎 0成本係咁抄人 仲要呃埋人哋時間去睇

收佢皮就啱

翻譯影片應該唔計落去

最撚討厭係呢啲閪片加Alan walker 啲歌落去，真係會聽撚到燥

廢老好鍾意，所以長期響熱門list 出現

一早要做

On9到爆 仲衰撚過我自己睇篇文

仲有嗰啲咩「腦補給」同「大佬你唔好咁黐線」

歌詞會唔會ban

想知一個channel有無營利 睇條片個時間bar有無黃點就知 有黃點=有營利

次次禁入去發現係睇字都會屌一聲
入黎睇字咁我睇片黎做乜9啊

very good la
一比佢呃左入去就真係浪費數據, 浪費時間

短片都有?

幾多秒都會有

撚樣勝利組仲有廣告
應該訂閱夠多就唔ban 畢竟Youtube都係靠廣告分成
細channel 就ban唔少 我見Youtube論壇啲台狗屌曬鬼